開花撚必需要轉地下團體

開花最大問題係想集人 所以將時間地點公告天下
班狗唔伏你都on9
而且目標太明顯 黎黎去去得幾個位置
大家可以諗下點解決

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時快閃裝修
一定要blackbloc

18區既話, 要一齊和理非行商場

和理非係必須聚集cover勇武
今日狗仔又改變策略,極速鳩拉人

公民抗爭式交稅

唔做正契弟

愧對死去嘅手足

＞【